【九龍東 初選論壇 21：00】 目標3席，但初選出綫5席嘅九東，論壇會唔會講呢點？

九龍東 立法會初選論壇 四台聯播
日子：6月28日(日)
時間：21：00
《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》聯合舉辦

鏈接：
《蘋果日報》：

《立場新聞》：

《D100》：

《城寨》：

初選參選人：

推

push

7.1維園見

終於到九東

等睇GPHONE力壓群雄

Btw六選五 是否有點不智

希望唔好變互片大會

根本就係預實之鋒會入選名單 然後被DQ, 咁其餘2個都可以補上

完全唔理解點解要5席 一步到位唔得咩

宣傳

立法會Channel

尋晚普遍班新人啲論政能力都頗弱，今晚呢個組合可觀性應該高啲

手足唔好不推文啊唔該

Push

九龍東出多過3條飛都唔洗旨意拎到3席

今晚到九東啦 推

順便推埋Twitter

主持人好正

無知求問想知點解九東六選五係不智
情況順利嘅話唔係都係配票架咋咩

連Push

6選5 根本 on9

嘛係，完全低能玩法

睇

就黎開始，大家推上熱門啊唔該！

九龍東民主派初選平台由觀塘及黃大仙民主派區議員、民主動力及戴教授組成，為促成各個有意參選的單位參與初選，最後協議由初選名單中選出5張名單出戰2020年九龍東立法會選舉，目標議席為官方選舉前五日民調產生3張名單，第4及第5位則需棄選。我們明白5張名單出選有機會分散部分票源，因此，鼓勵各位民主派的同路人能積極參與這次初選投票，由民意決定各張名單的支持度，讓官方選舉時香港人能集中票源，反映香港人的意志！

集中票源
先有得贏！

一陣一定好多人問所以po定先

胡志偉，飛機師，晴b 3個岩岩好

要推上熱門先多人睇啊！

手足們，努力！

睇黃之鋒有咩講仲好

邊個

今晚邊個啊？
定係講緊尋晚？

快必

開波！

快必個樣好有信心

佢應該講阮穎嫻
噚晚我話正，又有政治道德撚出嚟話我啦
讚人正都唔撚得
巴打走先，呢到我頂住

九東撚一推

計埋dq師都應該出4個，why 5

李家達opening speech 屌打尋日全部新人

Real

嘛係，完全唔make sense

立場個live慢毒果好多

Yes

點解會出5個唔係出3個咩

尋日都好似係蘋果快

快必個TONE好DJ FEEL

快必咁撚有自信

係唔係on9？

Gphone 快必

有點輕浮，老蕭叫極佢戒酒都唔戒

唔好不推文啊唔該

絶地還拖👍👍

唔好不推文啦唔該

5個係初選出線, 3個係睇民調結果後最後出選立會既人

快必太快

快必一定唔係為錢

佢做社區d口罩洗手液都自己錢

太快，就唔係好事黎嘅。。。。

原來每個論壇個玩法都唔同

唔明 而家7個人喎 唔係應該選出3個咩

清晰易明

呢個搶答既玩法有咩意思

班友唔肯選3個

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

快必好好笑

即係7選5 再出3？

逐個講算啦

睇片答問題好似有D on9...

又係快心

快必好撚搞笑

條條路綫都要打！

ys

快必搶哂黎答

其他區都係咁？

搶答好on9

好拿正 佢平時撚d老人家仲好笑

得新西唔係

净係九東

快必同Gphone玩晒啦

真係流流地
可能係減少互片嘅做法嚟

支持飛機師 gphone 快必
但gphone實被dq 所以李嘉達都唔錯

其他例如新東會講明6+1

+1 會講明係後備

快必收皮啦

快必,GPHONE玩哂

佢好撚輕鬆

其他個制壞咗

譚文豪西面

民協講到咁勇既

勁快

其他候選人真係太斯文

其實個個都中意睇互片多D...

其他人唔洗答啦
咩玩法

快必好似會幾做到野

要三個陳志全
不能同意更多

似係特登hea㩒

同路人無乜好片啦
尋日黃碧雲就話姐

馮檢基

邊個隻秋打得贏郭偉強呢條問題點解咁撚on9...

論調同尋晚個民協一樣

民協幾時變到咁勇嘅

都唔係架...互相問先叫論壇呀ma...佢地之間都冇互動...

大家同路人點都留一線啦
屌佢老味咩唔通

快必值得擁有一席

今日無互片環節？

有無人覺得快必講野on9

L狗

快必副鏡片好油

我
想叫佢收皮

到自由搏擊先見真章

唔該唔好不推文啦

改咗format最後先互片

慢必扑葛佩帆

只係係論壇比較搶韁啫
又唔洗咁快要佢收皮嘅

好

慢必扑葛搏士

點都好過胡志偉 仲講緊投票抗爭

agree

lm

仲係不推文

慢必喺立會投票紀錄係最堅實既反對派

講真
呢六個gphone真係超晒班

gphone呢part講得好

gphone對親嘅係外國政要點同

超班，但如果plan b 係梁凱晴，應該比在座任何一個都比下去

BTW, 你做咩用真名上連登

經驗老到

gphone答DQ答得超好

gphone

李伯盧唔係真名哈哈

快必請咗幾多打手成個live都係佢d fans

Ok

係
全部都係快必打手cls

Gphone好屈機 ，可惜個plan B...唉

快必娛樂性係比較高

大家好慣性

推呀

gphone都講左佢需要民意授權

唔好諗dq住

民意授權正正係初選可以比到, 所以初選真係好緊要

邊個係plan b?

但佢好似無答過入議會除咗同人隻揪外
仲會做啲乜

無知一問 九東九西新西會各自有幾多席當選

投佢真係得啖笑

梁凱晴

但其實而家個議會仲可以做乜

想問邊度有論壇schedule睇

佢話議會要第二個慢必

九東5席
九西未定

thanks

推返出去先
慣左手勢不推文

識貨！講經濟得講政治又得
以前係港台見過佢 印象深刻

聽胡志偉講嘢想瞓覺

九東人去哂邊～ 有野聽呀

今晚嘉賓問題到肉詳盡好多
琴晚啲問題太點到即止

sor 禁錯不推文 推返

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

自由提問時間啦！ 九東選民！來啦

聽晚雲姐笑到我死
今晚睇下有咩正位先

今晚人少啲 每人可以講多啲

除咗隻揪，嗰爛議會仲有咩用

睇下今晚有誰好先睇好文豪

維園見

感覺黃碧雲同胡志偉都有啲進退失據

thank u
麻麻地佢喎又

投gphone 定李嘉達好呢

黃之鋒被DQ之後係咪梁凱晴補上
定係投初選排第4果個?

Gphone欽點plan b上
即是梁凱晴

機師想吸定達仔d票

民主黨可以收皮，
完全無反共意志。

李嘉達問嘅問題ok

黃碧雲就算，依家既白鴿要幫上一代白鴿擋箭，特別係呀馬丁

個論壇都冇公眾入場又話公民參與，我既參與係咪睇直播？

錄播黎?

講左係２６號錄影

機師答gp既問題答得好過快必
應該會吸走快必d票

李嘉達
黄之鋒
譚文豪

佢問得最好....不過針對民主黨本身又幾易問嘅

Gp 真係要諗定plan b c d
感覺個底太黃 立會好易DQ

許智峯 鄺俊宇 又再幫佢哋擋

DQ你避唔到，無得plan

公平d應該將d票過比其他候選人
如果欽點梁凱晴就好考驗九東黃營有幾信任gphone

民協都好過民主黨

志偉又吹水 吹左咁多年
一次都未打倒過建制派
仲吹？幫唔落

民主黨聽落就支持攪炒
實際上連攪炒係咩都答唔出

其實咁先啱啱好
黃之鋒入到閘應該做九東票王

梁凱晴都隨時DQ

係，今晚可以有多d時間比佢地解釋

DQ既野好死架姐，假設結果gphone係九東票王，佢出黎站台叫人投邊個d票就過落邊個到，情況似上屆dead body咁

民主黨講唔出咩叫攬炒 又唔表明會拒絕政府議案 姐係必要時都係插你一刀

話對香港人唔好既就會拒絕 「唔好」既定義係乜
民主黨係香港民主進程上 除左守仲識做啲咩 更何況你連守都守唔住 而家個問題已經唔係點樣保衛點樣守護 係要爭取 係要奪回 作為一個民主黨守唔到民主又爭取唔到民主 咁你仲有咩資格自稱民主黨

所以民主黨都係收皮啦 後生既自組成黨啦

有本土投本土

好大機會Gphone 欽點邊個就DQ邊個

好期待聽日新東

所以依家出5張飛，過左提名期個DQ風險細左一截
當然依家應該都學精左唔會重演上屆宣誓DQ，但依家時勢始終道高一尺，魔高一仗
要做你點都做得死你

其實初選係畀個落台階民主黨，輸咗就可以話尊重選民決定唔再參選，好好睇睇咁收皮

要50萬人出嚟投票

所以你見佢論壇都唔會打開口牌話邊個係自己plan B
因為由佢親口欽點就即刻見光死
只可以全世界都知plan B但佢唔親口endorse

因為九東只有五個議席，包括埋保皇黨

但佢連否決所有議案都唔敢講

再推

一定係投李嘉達 就算唔係佢 手足應承我 咪撚投譚得志條撚樣

4席都未必得啦